don't make stupid people famous

屌你地老母，block撚左佢撚理佢咪撚覆佢啦，佢呢啲搵存在感嘅弱智咪會越搞越興奮囉
冇錯，我係屌緊你地呀，don't make stupid people famous，知唔知點解呀？

唔覆既 post 就自然會沉.